有咩行業會係新年前加價？

點解年年剪髮都要加價？

我遇過 外面寫９６，實收１００

新年前後入，主動問利市廿蚊。。。

吹咩